新手耐冇踢想番踢波 有冇球隊差人 硬地/草都得

好耐冇踢想踢番波 有冇巴打要人踢玩下 九龍區

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!